四年前一個催淚彈，佔領中環; 四年後開槍打人，香港人，唔係就咁算呀嘛？

今日被清場，一定唔可以係完結
依個政府同警察已經痴q左線
陳智思話唔想見到解放軍係香港執法
依家有分別咩？
港共政權一而再再而三挑戰香港人
你地唔係忍呀嘛？

推 大家今次一定要齊心
好多港豬中產都醒覺左

推

呢次係送終條例
四年前係國教
過多幾年又唔知係嘜春
可能係長城防火牆條例，要加入支那內聯網
，上百度
只要土共控制香港
特狗係土共任命
聽命共匪
香港人會無日安寧